De dames namen alles voor elkaar andere meest hartelijk; ziend wat, ik brak het ijs, en vertellend het Benson en Egerton, dat lieve mevrouw Nixon mijn eerste initiator was in de liefde mysteries, en zoals allebei hadden, zou het wijste dat we konden doen alle vrijheidsberoving moet worden weggegooid en overal een beloning krijgen.
